有冇人睇綠帽po睇到好驚比人帽?

依排日日都有好多綠帽po 出,
有幾多人睇到驚遲早比身邊人帽

利申: 仲讀緊書, 成日都好驚條女出黎做野就會帽自己

d 女人好撚古惑架, 真係帽左都未必知
我好信得過我條女, 幾大誘惑佢都唔會走

驚。
男朋友今年grad，就快出嚟返長工，我就連公開試都未考
好驚有代溝，好驚外面啲女人搶走佢，我好怕勾心鬥角玩心計，外面啲女人就玩慣玩熟

有自信既人根本唔會諗呢個問題
佢同第二條仔走係佢走寶 會帽人既女亦唔係啲咩好野 有乜好擔心？

唔洗驚
男又好 女又好
都有機會帽人
我已經受夠